[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(17) ep1直播中 推到101

繼續推到完場

check

Check!

有人話好似見到電視藝人咁

福福！！！

估唔到爆左2個po

CHECK！！！

CHECK!

Check

check!

事實

文福

大家嘅偶像

第二集先出好唔著數
少左一星期既話題性

check!!!!!!

CHECK!!!

問頭髮點解咁長

Check!!!

係咪播到12點

Checkkkk

文福力量

쳌!

好柔順

福福啲舉動真係好少女

CHECK!!!!!!!!!!!!

福少女

F究竟係點拎

文福想剪頭髮

長頸鹿點算

雍應該狂升

Check 復仇開始

好撚正 好想奶佢頭髮

已經開始掛住雍雍 好正

文福一個夠推爆一個po

第一集播晒d人氣高既
幫奶共丁田做勢

rbw幾個沉曬文福船

好想瘋狂睇翻

首集播2hrs???

福福是咪想喊

又播

長頸鹿呀 影都冇

mnet

好想知文福講咩

撚福

碎紙加個一

對媽媽感到好抱歉

幾時完已經眼瞓

文福 要走check路

一定會推到你出道架文福

福福
好心酸

屌⋯⋯

文福走花路吧

想喊

應該播埋文福就完

碎紙都有幾個reaction

一陣loop雍雍cut

CHECK路

一定要推到文福出道

點解要去ssk 有後悔過

文福啊，一定會讓你出道的

介紹都咁長 ace無誤

話之前網上俾人笑之類

碎紙呀

已經好感恩

準備入黨

覺得自己做得好好
但係人地唔係禁諗

應該唔出result撚我地

幾時有片 想睇雍雍

成日lag而家上youtube睇返

丁田西佢面

Preview都有碎紙

食屎啦丁田憑咩

睇黎今日冇大輝

黎喇

bts

BIV

bts!!

BOY IN LUV

豬仔 rbw仲未出

BIL

選曲

Boy in luv

boy in luv

bts!!!

又boy in luv

？？？？？？？

哇屌好man

又撚狗

屌

BTS

撚啊撚 撚啊撚

我屌你呀

又比mnet撚狗咁撚

屌 mnet

去咗邊？？？？？？

屌下集？

仆街mnet

Mnet撚夠我未阿

搞咩啊

屌你啦播一啲唔播一啲

又撚

MNET我屌你老母啊！！

下 下集播

屌屌屌屌屌屌屌屌

我唔想睇BoA練show time阿

屌你老母mnet

.............搞錯

屌呀 最好睇個度!

屌你老母

屌你啦用文福黎呃收視

你老母 雖然我都估到係咁

廣告

大家一齊屌死mnet

佢寫等陣有順位發表？

Mnet慣用招數

完？

完咗定廣告？？

成鳩日淨係識利用文福

果然 又中伏

跳返隻屌西舞

估撚到都係要屌

廣告定點
屌播咁耐既

我屌你老母臭西

MNET 我 立即 屌你老母

係wor

我都好似睇到

仲有應該 不過呢個時間播廣告

diu好L賤

廣告 右上有NEXT

好撚狗

屌好想幫佢整張gif再加速

淨係計頭先呢兩粒鐘？

之前都講過今日會

呢個時候
呢張圖又要出黎了

係⋯⋯初順位發表

段舞仲係我腦海

來了？

un un un

屌mnet專用gif

oppa會唔會登基

又pick me?

重播？

做咩撚野依家

又播
我想睇文福跳舞阿

又奶

奶呀奶

屌又播

咩事

做乜撚野

係咪已經完左

大笑丁丁

完啦？

冇人想睇

又奶……

奶呀奶 奶呀奶

屌快啲出埋順位就完啦

睇過好多次喇 撚夠我未阿

做完?????

佢應該要時間整個順位次序放片尾

但啱啱仲寫有next
應該用奶啊奶過場

今晚嘅主人公 奶呀奶

屌投唔到票

去投票先

想播到一點

廁所位掛...

屙尿版主人公 奶呀奶

主人雍呀奶呀奶

好似海外飯可以投票

文福ending會唔會又唔同

我堆account有救喇

要手機認證

一入去有3個黑左

停咗喺度。。。

有無人投票入左驗證碼(?)之後唔識搞

退出咗

我

正呀喂

me too 全部韓文

好似要手機認證

WINKBOY 之前係SM？

molamola

投唔到+1

要

即係都係投唔到

b站直播而家播緊文福

sm fantagio

佢個顏又真係幾SM

好似已經完咗 重播

好想投票

。。。

應該係廁所位統計緊票？

冇預告 直接完？

佢地走哂寶

我岩岩十點幾到卡左係驗證碼到
但係㩒左n次後成功左

自介

訓得？

做咩又重播

點做

係咪要實名認證

mnet做乜9

magumagu

無得produce埋一份

屌有冇順位架

屌你好似要電話加身分證

歧視海外飯 仆街啦mnet

我都唔知...
等左好耐上左好耐連登之後
睇睇下直播醒起要投
再試下㩒就成功左

好無癮阿冇得投票

係咪完左

播完未架

出！！！！

順位

!!!

黎喇黎喇

屌你咁突然

有排名

唔係有得揀地區咩？
岩岩有得揀

好緊張

屌 80

！

好想投

唔識睇

眼鏡17

眼鏡佬17

WB 第一！！！！

眼鏡17 oppa 12

1wink boy

雍雍 8

屌你奶共有9

文福2
wb 1

oppa 12

出預告

Oppa 12

WB 1?

便便91

台仔 10 屌

文福第2

屌便便91

wink boy 叻仔

豬仔第四啊啊啊啊啊

WB

文福2

屌你奶共入左top11

文福第2 OPPA1X
長頸鹿5

大輝係唔係第3

想喊 80

我諗佢真係好穩
入硬。。

樹懶32 眼鏡17 wb1 文福2
紙碎8x?

但RBW 係咪得一個入20

雍雍有8

80

文福2眼鏡17籃球56樹懶32

有CAP排名 大家等等

其實預左

屌cap唔晒頭先

麻煩哂絲打

1wink boy
2文福
3Sally
4豬仔
5長頸鹿
6Samuel
7玩蛋
8雍雍

係
眼鏡得17
不過人氣不差 可以不斷推

same

samuel第幾
唔識韓文

其實佢播咁耐都開心既 但講聲播到幾點 唔好咩

玩蛋咁高

有冇人睇到Samuel

搞咩 點解文福bb唔係#1

樹懶32
籃球52

Samuel bb 6呀

6

10 中國人
11 ren

WB RAP把聲好似JUNGKOOK
成個格都似

有17已經要還神

top11
winkboy
文福
大輝
豬仔
長頸鹿
samuel
7名唔知邊個
ongong
9名唔知
10名奶共
11 jr？

第一集冇佢份 我可以唔追了

男飯究竟有冇投票

睇錯 11

孝子9

Mnet剪多啲TB啲西面樣出黎啦
燦美西左一次俾你loop左廿次
個TB長期西面但唔剪出黎

Oppa要打倒奶共入top11呀

佢地本身好識玩好識帶氣氛 我都對佢地有信心

雍雍

not ren

78-88 cap唔切 唔好意思

雍雍呀

minhyun

孝子啊～

11係minhyun

11 minhyun

最驚比mnet剪晒

第一次呢個排名係根據咩？ sry

Ren14

樹懶得32....

11Minhyun

頭先2個鐘既投票？

便便

ren竟然咁後

我雍穩入top11

頭8除咗第7都係連登推 好感動

起碼唔係包尾

屌那星奶共入到 一定要踢走佢

便便molamola

好唔開心

過濾走啲海外飯原來就係咁嘅排名

推

屌我都好感動
粒仔第一

唔想玩食物同奶共入到top11

主席都幾樂觀

Samuel韓國本土人氣都唔差

屌你老味有玩食物同奶共

換走玩食物同奶就好

+1

碎紙幾多

80?

好彩Samuel仔保得住

冇哂海外飯都咁多人投奶共？

rbw至少要推眼鏡上去

咪係囉。。。以為佢入到top11

奶共咁多鏡頭都係得第十
比我預期差喎

冇諗過Minhyun 前啲

咁後？

可能頭先minhyun多鏡頭

玩蛋真係上硬..

上呀oppa
Wb雖然我幾鍾意你但係你都係交個center出黎啦

屌你頭先玩蛋仲要跳pick me搏上位

瘋狂屌西

其實海外投到

想投票呀屌你mnet

屌 好憎人嘥食物

但ren好似死忠多啲

嘩大笑jj都有20

mnet仲要比咁撚多鏡頭佢

PISH

好撚sad

團飯幫手？

主唱嘛。。。ren冇乜part

海外冇得玩

就係咁cut唔切紙碎

D升A啊 劇本好靚 又博左上位

一陣教學？

呢個節目到後期就靠死忠

Baekho 都多鏡頭不過惡魔剪輯

我投咗10個AC

韓國國內好似係minhyun紅

點投?

CAP咗 上面

點投！

最尾韓文嗰度係做乜鳩

再PISH

估唔到ren同甩con咁後

連登推喜訊

搵唔到丁田去左邊

個人希望嘅頭11名(比較實際版
福福
眼鏡
Wb
雍雍
Oppa
豆丁
莎莉
紙碎
少爺
孝子
Ren

實際版無樹懶

救教學

18

當年DIA都好前 真係太睇少妹妹新飯

用mnet ac或者fb/twitter ac投

twitter屌緊冇得投 求教學

證明連登推既都係高質有taste 好驚燈死佢地

豬仔呢

去home page投

專心睇直播無入黎 上一個post已經懶去追 推太快啦大家

無豬仔

之後彈個tab出嚟唔知要註冊啲乜，嗰度點過？

絲唔講無人發覺

揀哂人入驗證碼之後唔得喎

彈返去要你做cj member個page 要電話

呢度好似要填身份證同電話 之後就收左皮

我都係卡呢到

我本身都冇發覺到

點解我連網都無彈

譴責

我係微博睇到教學 我諗就係因為咁奶共排名咁前

好想瘋狂投雍雍文福oppa豬仔

冇彈 完全唔知點做

死漏左豬仔
禁唔要孝子

我竟然走咗去沖涼⋯⋯

求教學
記得加密

點過

link
等我哋去洗下

唔使 可以skip

我卡咗係到
唔識韓文

連登推好多都穩入65 希望大家幫下碎紙 윤용빈 #

有埋精美既美圖

Shyshyshy

我對孝子無感

豬仔我愛你呀
我唔記得左我放左Ren落去

一定會盡推碎紙同便便

mnet即時重播
睇多次

投票係日日投定下一集開始個時先投

全城投入救紙便

上季日日投

日日投

微博搵唔番個post 得我自己cap圖

有教學未阿

朴成宇係咪J到暈左

留定比自己跟住黎投

Sally
Samuel
福福
眼鏡
豬仔
長頸鹿
Wb
碎紙
雍雍
Oppa

最後一個睇心情

便便比想像中灰
豬仔除左同雍雍傾計之外冇鏡頭

有無連登推韓文對照版
投到眼盲

豬仔等下集
長頸鹿都係

認樣投

水聲男尹在燦67 大家支持下

前面啲POST第一頁有

㩒爛f5等教學

都明既 係連登都係後期大逆轉

讓雍雍拯救世人

表演評價F斷估都係帶過
等分組表演成班高人氣應該多啲鏡頭

7同10收皮啦

雍雍 옹성우
sally 이대휘
wb 박지훈
文福 장문복
samuel 김사무엘
眼鏡 이건희
豬仔 주학년
少爺 배진영
oppa 박성우

等教學 投埋先訓

我首推
碎紙
文福
Samuel
雍
眼鏡
樹懶
豬
Oppa
長頸鹿
Sally
孝子(hidden box介紹埋碎紙)/便便

差唔多

反正星期五

長頸鹿閃咗一閃無見過人
好彩佢本身基本盤夠穩姐

反正我哋呢班人從來冇訓過

錯link sor

反正都係夜貓

丁一丁oppa個表演先

碎紙 윤용빈

有無link

我投:
文福
Samuel
雍雍
眼鏡
豬仔
少爺
Sally
孝子
鄭世雲
daniel
金在煥

三個post 比想像中多

加埋
鄭世雲
Ren

想要咩link

便便 이서규

首頁

低估咗我哋

OPPA真係好正

全韓國一齊奶

屌西瀨都有D
WB都係得C
公平?

投左個位巴求你教路

對唔住各位巴絲 我好似誤信教學柒咗 我求先投咗咁耐係無用 仆街mnet

oppa成熟嘅肉體

又要跳屌西舞

睇左第一集之後打算投
首推文福
次推雍雍
豆丁
oppa
豬仔
wink
ren
jr
甩con
daniel
鄭世雲

彈左個CJ出來 點搞

連登推排名

winkboy 1
文福 2
大輝 3
豬仔 4
長頸鹿 5
samuel 6
雍雍 8
孝子 9
OPPA 12
眼鏡 17
樹懶 32
籃球 56
水聲 67
碎紙 80
便便 84
蜘蛛 87

冇得搞，要電話
twitter啲外國飯都屌曬老母咁

真係大J特J

係官網投咁個timon app又係做乜

奶共：比我抖下啦（黑面）

雍雍暴升

j住oppa等教學

有屌西GIF未呀

好擔心俾人過 冇noise

巴打好快手

文福雍雍

oppa咁正都無

我都等緊

好想gif 有片未

有冇人識投啊

雍雍同oppa係今集最搶眼

鄰國人都冇曬辦法 成班話唯有做白嫖

今晚點訓

實力霸氣

鄰國人冇辦法就真係冇辦法（好似係）

腹肌

終於有時間上水

而家係邊個網有得比外國人投票？
我見官網寫明要有CJ One membership 先可以投票

姐係岩岩無蝗投票 奶共都咁高？ 係咪盲撚左呀

認同

想比佢屌個西丫嘛

好想奶OPPA呀 唔得喇！！好正呀朴成宇！！

睇多幾次等發夢夢見

未開播前只推Samuel bb
睇完今集決定加推雍同oppa

不得不承認 啲人覺得佢唔識韓文係得意

但係你投唔到票俾佢

笑死我

我都想奶啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔知有冇漏

啱啱睇oppa跳rain隻舞笑死

好叻仔啊

識講英文就濕撚唒

多謝你

冇 一個都冇

笑到停唔到

豆丁莎莉夠識英文

笑撚死

屌。咁搞法咪要快閃韓國去買個電話卡做認證

真係講得好 唔洗SHOW出黎

屌西舞真係笑撚死

Samuel 正
Oppa同雍雍都正
票已投

媽呀好撚柒

莎莉show off完勝奶共啦

香港買唔買到韓國電話卡？

冇得投票灰撚左

佢係要電話就ok？
洗唔洗身份證no

點投?
求教學

買都未必有用 佢哋要用上台電話先有效

個app有電話號碼就得
問緊個daniel站 唔覆我

想問第一集嘅票數係源自邊到

垃圾mnet唔俾我投票又唔upload Samuel bb段表演

나 어떡해!!!!!!!!

是日畫面
已經係全部

睇完Nu'est cut好sad
想投又投唔到...

利申: after school fans

求加快

重溫文福登基

睇到都覺柒

五倍速

會死

奶共仲要chok到好enjoy咁

黎張雍豬合照

神級舞蹈

仔呀仔 姐姐仲loop梗首歌
希望第二集多番啲鏡頭

諗起唔知邊個話條頸硬過石膏

大家要下集先見到我

Btw 新人入post
好多花名 睇唔明
有冇對照

韓國電話卡解答
韓國電話號碼，一定要做身份認證，先可以用。
上台，其實本身張電話卡有寫係用邊個台，所以呢個唔會影響你申請做韓國會員。

都係個句。CJ ONE係玩實名認證制，要韓國手機號碼同身分證先有得加入。

真係好撚似
未見過佢條頸郁

之前好似有個excel

唔明西面又唔靚仔無實力又奶共咁到衝到前11

愛美絲之前有整過

邊個post有

佢高排名一定會播 但少咗一星期討論
雍雍已跑出真係好

wb＝wink boy
sally＝真c 因為似莎莉
雍雍＝ong seong wu
oppa＝成宇
豬仔＝學年

有教學未

前幾個啦 唔係今晚既應該就有

冇蝗票都咁前
韓國人啲眼光咁差

玩完
咁真係冇得投
要睇住泡菜班人送奶共入top 11

長頸鹿同豬仔未表演已經4，5位

屌mnet必用

屌 想擺上Twitter狂tag恥笑

光速屌死mnet

笑左

長頸鹿/少爺 = 裴振英
碎紙 = 尹龍彬
眼鏡 = 李健錫
籃球 = 李健珉
樹懶 = 呂桓雄

留名睇其他人衝上黎

我覺得5倍有D快

或者有外國人登錄證
不過韓國係咁 咩網都要實名

係 無s1咁投入咁...

豬鹿CP太強

屌 笑撚死

大笑丁丁 = 李宇真
丁屎田 = justin
合稱雙丁

救命 笑到斷氣

奶共霖＝賴冠霖

諗起火影忍者

呢兩個可以唔洗介紹

反而nuest排名麻麻 以為佢地入硬頭11

唯有滲入韓國人族群推下連登推啦唉

便便 = 李西奎
水聲 = 尹在燦
奶共 = 中台仔 = 光速屌閪

咦我投咗Justin

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

屌我apple store有credit balance轉唔到國家

文福 = hip總統 = check

..........................

ok wor叫喺韓國嘅朋友買

其實我本身無乜特別憎丁丁我
今日一聽到佢把聲 不了

。。。。。。
下次投左唔好比人知
絲打睇左佢段eye contact未

三大不受歡迎人物
大笑丁丁 丁屎田 奶共霖
合稱雙丁奶

旼泫11 ren14 jr15 白虎19
覺得mnet會撚9白虎

以後大把用途

第一集排名已經咁麻麻
點捱到最後
真係好心酸

但係咪要上台既電話先得

佢仲有幾個多角度屌西move

又un得幾齊既

丁黨有新黨員

必睇 勇者塔頂層

仲有玩蛋

多角度屌西

特別係17果句

見到嘉熙喊嗰下真係...

解散咗又翻翻嚟

大笑丁丁跳舞都幾勁丫

未
啱啱第一次入post
就咁頭先睇完直播就過嚟

求加速

wfc

un下踎下咁

丁黨主席出現了

boy in luv team 1 七個有六個前十
1/3/4/5/6/9
真係玩晒

又要等一個星期

佢真係入到嘅話我做團飯anti佢

寫奶共屌閪舞咪得

如果你睇完仲投佢我會幫你驗下眼

NU'EST算係第一代pledis boys
睇住後輩要黎選新秀節目真係
唔敢睇

同香港一撚樣

玩蛋衝出黎跳pick me個下
博出位到佢

冇得輸 奶共點鬥

呢個真係愈黎愈冇好感
想上位太明顯

明明初出道同exo一齊都做過一位候補

利申: 睇嗰陣心酸到喊左

條片有冇link

好煩膠 pick me 個段仲要播幾耐下

有實力可以好似雍雍咁 舉手覺得自己會A就夠

頭先justin搶住第一隊仲要企C位

出道嗰陣氣勢好到

2倍
3倍
5倍

雍雍真係好完美

前/現 after school嘅成員都響ig集晒氣

好想投票啊屌你老母

但玩蛋會升A先大獲

想問下點解mnet會黑baekho? 無睇到

hello嗰期都好得
今次輸咗真係玩撚完

朴成宇oppa

哇屌睇完好後悔

3倍好似岩岩好

諗起之前學校識左個韓妹
等我問下佢用唔用 可唔可以借比我投票先

點解啱啱先開始投票就已經有排名

想投佢地冇得投
希望Minhyun 入到

between 新人黎報到
心水係NU'EST 88 豬仔 莎莉 文福
未播之前覺得台仔冇乜嘢，而家……不了

呢吓係仆街
但阻唔到完美雍雍

起碼好似s1咁有2個入到就好

下個禮拜踢走佢

聽日唔好再投佢啦

喂就快成版屌閪圖

其實我覺得雍雍有d似周杰倫

Minhyun感覺上好似比較成熟 係咪leader黎

兩個鐘嘅排名

jr先係

所以先要播住pick me 黎整圖

希望幫下排80既碎紙윤용빈

隊長係jr
唯一一個拎b

文福嘅男飯去咗邊
點會得第二

屌...我之前都無睇過 睇左20秒頂唔順熄咗

我過咗12時先投

同埋 我覺得88以下嗰啲係0票

光速＋多角度

守護唔到文福
無得投票個種無力感

咁多屌閪圖

save低先
以後屌mnet必用

咬乜野唇呀屌你

快到個頭有殘像

條頸真係好似癱左咁笑死

暫時睇完覺得心水係oppa 長頸鹿 mix豆丁 眼鏡

隊長係JR
我覺得Minhyun比較全面……
雖然一開始係鐘意Ren~但無可否認佢實力係冇咁……
不過今日直播覺得佢有進步然後更心酸

得三個連登推

眼白白睇住玩蛋同奶共入左前11
希望光速flop

下次唔好喇

我覺得佢地比情緒影響左
忍住忍住咁

請你一定要愛上rbw個5個痴線佬

我都覺得個樣幾好，但係玩蛋再博上位真係非好感

蛋奶

NU'EST 豆丁

真係好撚可愛

如果無心水考慮下박성우

白虎自從把聲出咗事之後就差咗好多
但minhyun一直有進步

是日亮點：
文福包剪揼用口技撚走左FNC條友
奶共光速屌西
NU'EST 嘉熙淚崩
Samuel 雍雍A
玩蛋pick me

歡迎再加

團飯要好好配票
起碼保到2個

Oppa腹肌

天然美男尹龍彬

姓名：윤용빈 尹龍彬 YOON YONG BIN
連登花名：碎紙男
Instagram: yoonyongbin
生日：1995年11月27日 （韓國年齡22歲）
身高：175cm
體重：65kg
所屬社：바나나 엔터테인먼 Banana Entertainment
練習生時長：1年2個月
興趣：球類活動
個人技：足球

殺手鐧：迷人酒凹

101 MA BOY後援投票網址：

小時候的龍彬：

自我介紹 Youtube版：

自我介紹 Mnet TV版：

自我介紹中字（Cr. BINary Star 尹龍彬香港首站&nbsp;）：

EYE CONTACT：

參演 看見你的聲音3 EP6 Jessi篇

單曲 꺼내지 못한 말 不能刪除的話

初排名80位

希望大家可以支持51號碎紙男

同72號文福一齊走CHECK!!!!路

再擺多次網址！

好撚Q

睇youtube一見到mnet d cut
嘉熙喊個樣就想跟著喊
仆街pledis
但如果nu'est唔上101..就可能直接解散

我覺得佢慾望太大

蛋奶丁田
連登四寶

有新人入
介紹返連登推

101 MABOY 後援投票

Center 文福：

候選隊友（排名不分先後）

1.眼鏡男 李健錫(RBW - 이건희 LEE KEON HEE)

2.籃球男 李健珉(RBW - 이건민 LEE GUN MIN)

3.樹懶男 呂桓雄(RMW - 여환웅 YEO HWAN UNG)

4.蜘蛛佬 趙晟旭(OUI - 조성욱 JO SUNG WOOK)

5.水聲男 尹在燦(THEVIBE LABLE - 윤재찬 YOON JAE CHAN)

6.豬仔 周學年(크래커 - 주학년 JOO HAK NYEON)

7.88oppa 朴成宇(HIM - 박성우 PARK SUNG WOO)

8.F社 雍成宇(판타지오 - 옹성우 ONG SEONG WU)

9.碎紙男 尹龍彬(바나나 - 윤용빈 YOON YONG BIN)

私心推介：裴振英(C9 - 배진영 BAE JIN YOUNG)

豆釘 PUNCH (브레이브 - 김사무엘 ARREDONDO SAMUEL)

WinkBoy 朴智勳(Maroo - 박지훈 PARK JI HOON)

NU'EST REN 崔珉起

NU'EST JR 金鍾炫

NU'EST 旼泫

NU'EST 白虎 姜東昊

老尷哥 尹𤋮碩 (젤리피쉬 - 윤희석 YOON HEE SEOK)

便便 李西奎 (IT - 이서규 LEE SEO KYU)

一日可以投哂咁多個
login完facebook㩒哂啲link就得

漏左豆丁冇講
不過我會努力支持所有連登推的
我覺得連登推嗰啲基本都係幾正~~

Rbw5卡火車入場

大笑丁丁愛上雍雍

豬仔愛上雍雍
daniel愛上雍雍
豬雍23CP誕生

Samuel仔
估唔到佢係韓國投票都唔錯

雍豬 23CP

rbw集體愛上文福

rbw小朋友們

屌你Mnet點解唔比我投票

samuel係前17

daniel真係

丁一族現正招生

有冇人可以P返mnet個logo響個位度

矛盾在上哂4個又好odd
希望至少入到一個

越整越高檔

作為P 社家族飯都覺得佢地好垃圾
(利申 有去audition過 去到第二round過唔到)

daniel排名比想像低

唔係愛上雍雍就係文福

5卡火車 made in Rbw幼稚園

DF多到

d,f多人到

df班

火車入場真係好可愛

因為冇播佢表演 信佢會升

daniel全場茄喱啡出場率最高

成日ff佢返去17
留係brave係嘥料

遮住咪18禁咁款

DF爆棚

F班滿額啦喂

好高難度

希望尹龍彬係俞璉靜2.0 爆上去

點解 丁田有C

呢個真
reaction之王

屌西瀨 D
WB C

仲有豬鹿福

屌閪有D

brave捧紅左sistar,aoa,as
但就唔識捧自己人

新人留名
未睇前推文福 OPPA 豬仔 WB 眼鏡 nuest
睇完加推雍雍 F社品質保證
樹懶都有好感希望會升！！！

應該F嘅都有C D咩世界

as等解散
利申: as飯

我等左成集
點解無RBW嘅表演
屌你老母死mnet

羅志祥上去光速屌西應該有A

憑乜同NU'EST 同Grade

歡迎加入雍黨

連登推
Center 文福

候選隊友（排名不分先後）

1.眼鏡男 李健錫(RBW - 이건희 LEE KEON HEE)
2.籃球男 李健珉(RBW - 이건민 LEE GUN MIN)
3.樹懶男 呂桓雄(RMW - 여환웅 YEO HWAN UNG)
4.蜘蛛佬 趙晟旭(OUI - 조성욱 JO SUNG WOOK)
5.水聲男 尹在燦(THEVIBE LABLE - 윤재찬 YOON JAE CHAN)
6.豬仔 周學年(크래커 - 주학년 JOO HAK NYEON)
7.88oppa 朴成宇(HIM - 박성우 PARK SUNG WOO)
8.F社 雍成宇(판타지오 - 옹성우 ONG SEONG WU)
9.碎紙男 尹龍彬(바나나 - 윤용빈 YOON YONG BIN)
10.裴振英(C9 - 배진영 BAE JIN YOUNG)
11.豆釘 PUNCH (브레이브 - 김사무엘 ARREDONDO SAMUEL)
12.WinkBoy 朴智勳(Maroo - 박지훈 PARK JI HOON)
13.NU'EST REN 崔珉起
14.NU'EST JR 金鍾炫
15.NU'EST 旼泫
16.NU'EST 白虎 姜東昊
17.老尷哥 尹𤋮碩 (젤리피쉬 - 윤희석 YOON HEE SEOK)
18.便便 李西奎 (IT - 이서규 LEE SEO KYU)

奶共霖係咪都係跟佢學
學奶共同屌閪

唉 垃圾pledis
奶共屌閪.gif

話說比我發現尹龍彬有偷偷地del ig相

中國人

你有冇cap低先

冇

有冇邊幾個唔好投 因為淨睇第一集 唔太熟
比韓文名我
暫時吸引我目光得 Samuel 同雍成宇
當然唔少得CHECK!
同埋家下連登推嘅又有邊幾個

真心垃圾

傻豬

文福好友眼鏡佬 RBW이건희

이우진 저스틴 라이관린
都係果幾個啦

RBW火車幼稚園

眼鏡佬睇睇下好正

幾個on9仔

佢聲帶受傷做過手術
頭先高音失誤
mnet即 replay

新人留名
雍雍

歡迎入黨

加分

好得意

Chanmi 剪輯

好多雍黨

唔好投呢幾條友

連登推
Center 文福

候選隊友（排名不分先後）
1.眼鏡男 李健錫(RBW - 이건희 LEE KEON HEE)
2.籃球男 李健珉(RBW - 이건민 LEE GUN MIN)
3.樹懶男 呂桓雄(RMW - 여환웅 YEO HWAN UNG)
4.蜘蛛佬 趙晟旭(OUI - 조성욱 JO SUNG WOOK)
5.水聲男 尹在燦(THEVIBE LABLE - 윤재찬 YOON JAE CHAN)
6.豬仔 周學年(크래커 - 주학년 JOO HAK NYEON)
7.88oppa 朴成宇(HIM - 박성우 PARK SUNG WOO)
8.F社 雍成宇(판타지오 - 옹성우 ONG SEONG WU)
9.碎紙男 尹龍彬(바나나 - 윤용빈 YOON YONG BIN)
10.裴振英(C9 - 배진영 BAE JIN YOUNG)
11.豆釘 PUNCH (브레이브 - 김사무엘 ARREDONDO SAMUEL)
12.WinkBoy 朴智勳(Maroo - 박지훈 PARK JI HOON)
13.NU'EST REN 崔珉起
14.NU'EST JR 金鍾炫
15.NU'EST 旼泫
16.NU'EST 白虎 姜東昊
17.老尷哥 尹𤋮碩 (젤리피쉬 - 윤희석 YOON HEE SEOK)
18.便便 李西奎 (IT - 이서규 LEE SEO KYU)

唔好投
雙丁
奶共
玩蛋（衝出嚟pick me嗰個）

睇嚟要追翻哂啲料
頭先都唔知點投好

將僅餘既放上嚟

等左呢張gif好耐

頂放工翻黎爆咗三個po

上面有連登推LIST 可以望吓

四寶：蛋奶丁田

首播日

雙丁 除咗justin 仲有邊個
玩蛋個個我見到都覺柒
但佢咩名

박성우

好靚仔

OPPA LINLIN + ABS

嘩屌

醒喇

大笑丁丁 即係JJ

終於打完J

j完啦？

雙丁另一個係이우진 大笑丁丁
玩蛋안형섭 佢都幾紅

好撚正喎OPPA個表演 射咗幾鑊

招攬黨員中

聽朝起身唔知要追幾耐post

안형섭 玩蛋

成宇巴j到虛脫

PICK ME MV轉頭大笑個柒頭

정정?

呢個post 24小時都有人推

啱呀 好撚正呀朴成宇！！

丁一族繼續招人 大家唔洗怕羞

lee woo jin

151617都係直播post

等緊呢個爆

奶呀奶呀

1個直播就推爆3個post

四寶排名好前係晒前20名
有2件仲top11

咁多新人入post丁黨都仲係單機緊

樹懶心諗條友沖出嚟柒乜料

聽日起身會係18定19

이우진 因為佢pick me開場轉身大笑 個樣似林俊傑 所以叫大笑JJ 演變至大笑丁丁

哇屌依張咩事
又要打丁

好正

好癲
下集可能仲多
有文福 豬仔 RBW 長頸鹿

光速屌mnet
sor好劣質

表達曬觀眾心聲

qq豬

仲有SALLY

呢吓都好正

MNET起身屌閪喇

好多睇多啲佢自拍 痴撚線

101係
但新女團

連登推實際排名好過禮物排名
照咁睇唔比外國人投票對連登推有so啲
安慰自己投唔到票都安心啲

呢張圖第時都好有用

眼鏡比想象中好太多，個心定咗

原來係咁

你咁樣我真係唔駛訓

高汁
mnet唔比人屌唔舒服

仲好似riiiicko添

好撚仆街

紙便
碎紙都比較有信心升到 但便便

CHECK雍豬鹿WINK好穩
好似係

安心咗 嚟近要加油呀！

唔想咁快byebye住，世人需要知道冇戴colour con嘅便便有幾高汁

長頸鹿都好似唔錯？

碎紙有播就OK
如果唔播都係RIP

完了吧
而家我目標係便便淘汰前有起碼要有5次solo shot

新女團真係 本身係因為ASTRO同101先咁講

簡寫咗

真係好擔心

睇漏左

由細睇到大表示接受唔到
點解會有腹肌㗎

快啲推爆埋佢

豬鹿未播都45真係好屈

淨係睇無字nu'est part已經喊到...
睇埋中字肯定喊到拆天

對唔住搞到咁sad

痴線會唔會推得太快

我都唔求top11 淨係想佢順利上到35 再理想啲就22

睇一睇Samuel段片已經又推左咁多

我都差d喊左好催淚

奶蛋都好穩

豆丁已經進化咗

推下眼鏡佬啲男友自拍

便利店店員男友

白虎提到17嗰度真係

好奇一問點解鹿排名咁高 無乜留意佢

努力招攬中

奶蛋起碼今日有出鏡先咁
不過跑出咗就唔會跌

係
睇住個排名一個一個彈出嚟都未有佢真係又驚又喜

扮朴寶劍

因爲蠢萌
愛美絲唔好打我

自我介紹可愛？我今日第一次睇都覺得好q

接受唔到

長頸鹿狙擊手

我loop咗條片好多次 希望今晚夢到雍雍

RBW!

仲有Sally

第一批自介入面顏值比較高好似係
同埋好蠢萌

呢個係讚美

真係好可愛

搵唔到條片 係咪未有完整ver

你先係

幫手推
豬仔長頸鹿hidden box challenge

睇緊mnet的重播第一集，一到nuest真係忍唔住喊左岀黎

주학년!!!!

補圖

(自己打自己手)

又binc

可以睇住先

花名好多好難記

就咁睇介紹片就鍾意左成宇同回音boy是否重口

覺得白虎凶多吉少

睇一次笑一次

nuest最冇機嗰個

有無人幫手整理，放落金鋼棒

係愛的表現

唔會既好易入腦 講講下就記得

有呀我po過出嚟
但今日個po推得太快

開新post會有各黨嘅金剛棒幫你記

花名係易記過真名
連登推有啲真名我都記唔到

是咪眼鏡

之前有excel list

點解oppa會f
佢點都跳得好過奶

冷門推
紙碎尹龍彬
윤용빈

成宇都有兩個

邊個係我既best friend
個個都識佢叫 李宇真

花名list

請幫手update

求其搵個(有播出)既F都好過佢

頭先諗住補下料睇第一頁咩都冇嘅

兩個成宇都係正野

直播post冇 下個post會有
或者睇post 14

Fantagio 同RBW果2個 sor

趕住出po推直播咪乜都冇

費事阻住直播，平時多到第二頁

推得太快template都貼唔切

高汁

正野黎喎

呢幾個因為係直播途中爆post開
所以大家講好咗唔會放金鋼棒
去睇返前幾個頭幾頁就有

直播廢事左住巴絲打追post所以冇po info
愛美絲個excel唔見左

又點呀主席

O88A唔係RBW

唔該

絲打放上黎upload下

丁丁跳舞都幾勁

Mnet借佢地黎帶話題，PD就係咁賤。

唉，見住kahi姐好心痛，我都跟住喊

Show blocked user - 李宇真

Lee keon hee wo

唔知大陸聽晚會唔會已經有中字呢

頭先冇睇到 睇完已入坑
雍雍雍

絕對唔重口

佢講兩個成宇wo

又就爆 post 金鋼棒準備

原來都就爆post
早兩日我新村行街有見到官方週邊買

雍雍自信得黎真係勁
感覺唔會夜郎自大

依？fail左

佢講緊雍雍同眼鏡呀

回音boy花名係咩

曾經...

圈到飯

今日推左幾多個post

Sor lor我認染

3個

眼鏡佬
歡迎入黨

check!!

應該係 RBW 眼鏡

回音係咪自我介紹回音技能戴住眼鏡呀？

1001

又要準備金剛棒

而家唔知po金剛棒有咩用了
唯有推下item support